PRODUCE48遺珠暨屌柒mnet討論區(9) 4tune8要成真呀

而家發起埋4tune8出道 網上請願呀
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

《曹婦與狗不得內進之PRODUCE48遺珠討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔生存實境節目《Produce 48》撚鳩AKB48家族後，而推出的屌柒mnet討論區。

食屎啦mnet

除了曹柔理外,所有曾參與《Produce 48》的參加者和48G皆可在此討論

溫馨提示
呢度唔係ione討論區,所以你對izone有咩偉論可以死去韓國discuss講,因為連登無人會開

PRODUCE48 影片索引 (by: PTT)

持續更新:
各成員動向/過往綜藝:

返咗成日工冇追 有冇上回總結

你班撚樣個個唔留言係post尾睇邊個1001

等咗好耐

你做助攻架喎

唔係娛樂台開咩

留名

900開始人數減少

仲要正皮1001
有個等到唔有丁巴開po比負皮

我逐個覆 想sd已經討論已完

LM

留個名先

我唔太食零食 淨係有隻mini cookie chip成日食

樓主可唔可以介紹份工黎做

龜頭薯片

聽日開始會少時間追po, 同吹水

先同大家道個別先

你個名交際能力不嬲都勁架啦
同橫山有得揮

下次唔好咁早提，個個都收晒油

Jm9有嘈婦

最平個兩大包薯片
真係又平又好食

呢個真係普通

放張自拍上嚟過下目先

估唔到又多一個媾女王

Misa不要走

misa 試下找埋數先走

之前買過黎食 都唔濃味 勁伏

4TUNE8假想團鎮POST

petition:

返9點嘅朋友夠鐘訓

發覺Yssp 加埋可以組成
真。奶油屎

佳恩

到底呢個po 有幾多真絲

唔找數就走

專心學業啦

0

會出現嘅，不過可能去返我原本出沒嘅地方

小妹我

返9點嘅朋友3點瞓

不了

前日睇諗咗好耐佢係邊個
以為係化咗妝嘅仁美
但係又記得仁美塊面冇咁尖

小妹清純處女黎

即係邉度

真，真係要讀書了

冇P啊出哂局

Misamisa好靚女啊

Ifc 跳樓

買左包 食左幾粒塞比個frd食曬佢

禾珠po?

see you again

咁刺激

我

日本音樂台會成日見到misa misa

俞絲係咪搞les 純正無棍絲係度

都係果個台果個po㗎啦

估唔到EriiBB人緣都幾好
韓國姐姐都好似幾鍾意佢

睇緊rm

好

miru個ig post 講禾珠鼓勵佢

追番d舊韓綜先

韓國音樂台都會

博盡無悔

要復活了

成長了呢

車汪飯揮手

大贏家贏到開巷仲唔心情好

武林飯

日本娜榮
Btw 託人日本買咗佢寫真

篇文有提到禾珠?

彩元BB萬歲

殘體注意

但佢係邊個?

武林派

[member]收到風misa話會搞金鐘m記聚會[到時再見 /member]

睇緊重播, 去到發表第一第二名,
轉到影裴老師個陣, 如果我冇讀錯唇,
佢係有提過"佳恩", 我估係講"佳恩點算"

有緣再會misa dee dee

但係唔找數真係唔應該囉

你個名

係呀
裴老師係咁講

本身諗住搞
但過咗星期5之後，不了

MIMIMI留名

冇得格劍

又唔係完全離開lee到
我會come back㗎嘛
as long as我係到就仲有找數嘅機會

上幾個po有講過

我想睇舉YEAH

本身純粹為支持武林
但睇落佢都算有實力 先做咗練習生十一個月
感覺唔太搶眼但表演排名都穩定咁1/2
又算少犯錯
所以真係飯了

唉仲諗住gathering格劍

去到第3名果陣大家都仲以為佳恩會入到, 係公佈頭2人選之後班導師先開始變樣...

淨係記得同noe玩過hidden box

連登偵探讀唇都出埋
好似真係btw

ga eun o do ke

廚師女？

冇得揸f奶啦你哋

4pick中3 差Erii

YES

拜託吧冰箱 崔主廚個女?

朝早反佢個堆唔見晒 係咪聽朝要返學

屌你mnet真係瘋狂幫元英第一條片洗dislike
我明明dislike左，頭先番去check下有幾多dislike
竟然無左個負皮

請問下點解叫武林派? 睇人彈幕都有提武林兩個字

想揸f奶 咁唯有要揸權b

我等睇你IZ*ONE出第一隻碟(如果有)
會返黎

我都要返學

各位巴打share多D自己pick
始終開呢個post係想keep住睇其他遺珠
我自己就些牙開下尾
日飯個邊D post始終飯圈文化唔同
唔係幾岩key

佢所屬公司叫woolim

尋晚啲彩元黑好跨張

彩元同權嬸係woolim既練習生

掛住佢地

佢好似連俾人黑嘅位都冇....
除咗各花入各眼話佢醜之外仲有咩可以反

應該聽日都會出現

Woollim entertainment

Woollim 佢哋公司
啲人叫開武林

唉

有黑到彩元咩?
WHAT?

我已經仁美左好多次

Woolim 呀嗎

車汪

收到Over！

又係勁鍾意呢pair

妖

返九點+1
但已經攤左係床送別我既weekend

pish

我come back密過afterschool

有冇人同我一樣因爲呢張相而開始鍾意miyu

原來蝗語音譯 thanks 佢係值得既

其實solo 有冇機入as

日飯post會有埋一堆其他pd冇見過既 真係好難答到嘴

無小妹尋晚po咗篇話woolim兩個都值得出道
跟住有十幾個負皮

Wfc

係咩
我冇留意

未揸波邊個俾你走?

有巴打你D圖既總結
已經有十萬人睇過

嘗試緊
其實48G D野就有排睇

沒有嘗試過的人生都要試試

日雜model
之後睇akb公式相好大衝擊

我覺得唔會再推as出黎喇 應該會當as係完咗

入咩AS

4tune8

琴日我我反問點解咁多人質疑彩元BB
結果都27個

傷心

我已經冇心機再覆

權F有內外實力
車汪我覺得佢係做centre時真係可以表現到centre呢個位出嚟

入as的話不如佢兩個重新組一隊雙人組合
我係as飯都覺得再亂咁加人係冇希望

咁你要帶路啦

我都唔知 冇理到 只係留意到有人po采元相就7 8個負皮

我中3用咗幾個月日日追，咁先追完

第一集入場

世界級

尋晚post咗一幅彩元gif都收咗唔少 但算 由得佢

我比你遲po 都有幾百個轉推
開始見成效了
微博 貼吧我都見到幅圖

孖寶

畢業制真係幾鳩

屑

快啲揸爆佢對肥仔f波

其實AKB用幾耐時間影哂咁多MB嘅公式相

入左就一世 千其唔好入

要6個人 佢話佢有6個波

呢個look都好睇，唔明邊度樣衰

咁多 痴左線

Miyu不要再佛巴打已經解析無數次 係公司傾數果D問題

有冇巴打夠膽睇下尾寫真

你咁樣抽
係OK嘅

應該係out左果幾個既fans將矛頭指向我身上, 算啦由佢.

As已經係一架沉船

做武林飯好慘 公司當飯撚狗咁撚
侸當你係atm多過當你係飯

有名無實
原意佢想打造成一個brand咁
但一無左kahi就玩完

話miru同佢一齊捱過段苦，應援下做出最好最閃耀既performance

WTF?

咪玩啦仲入去AS做乜

玩嘢牙

年紀都係問題 始終佳恩94 允真01 年 成兩個gap有突

邊間唔係

開嚟見我

唔經唔覺俾佢撚咗差唔多六年

支持佢地雙人組合...
唔好再話咩入as 入pristin

係咪講緊b班練呢個呀個陣

我冇話反感佢，但真係冇留意過佢
所以佢入到而自己pick入唔到會唔開心
我諗在座好多位都係咁

不過我冇負皮你架

冇 因為as已經5年冇cb過 出年仲要as 10週年都唔知點算

講撚狗 一定係小SM出名d

其實韓團普遍短命, 所以趁有得沉迷果陣就要盡情享受.

之前係咪傳過Lovelyz有人撞車但公司隱瞞，同埋高登仔專輯照抄 got7，咁樣佢對藝人都唔好

喂

無嘢嘅havana都好夾
我真係唔貪心㗎
佳恩份約完之前
用任何方法cb都得

YG咯
出一隻碟

我POST下

但是、從迷惘中逃出時、練習生們、「沒問題、只要一直練習、就能做到」被這樣說、珠理奈、「美瑠、雖然很辛苦、只要跨越這些困難、為應援我們的粉絲們、給予最好的表演。這樣、便能令自己變得快樂的方法」、被這樣說。

落好大雨

最好睇係呢個look
跟住好不幸咁變咗小香蕉名寡婦

由得佢地喇
始終彩元一直非頭12 無啦啦爆左上黎
仲要比彩燕+佳恩+3Mi 排名高 (彩元係好，但好難話比前面5個勁)
pick其他5個既人一定會唔唔開心

利申: 我係其中一個唔開心 非彩元黑 亦無Dislike任何相

搵人拉個攝影師同ajy一齊去打靶
希望大家睇完唔好再屌下尾唔識影相

一年大出血一次
連腎都唔洗賣，睇下yg幾好心

好似落完紅雨咁

我覺得係個妝出哂事

復活先兆

呢個妝

來來來

車汪實力值得入 茅頭應該....

咪搞佳恩喇
倒不如等4號消息

90年代去影樓鳩影feel嚟

post左啦巴打
認唔到?

infinite

我哋個腎就個個月比jyp切

一年一次咪算好，有D團幾年先CB一次，
幫班飯慳左唔少錢，佛心公司

呢個look同個妝化得好好睇喎
基本上全隊都carry得好睇
精神得嚟又有啲sexy感覺

而且決賽當晚AJY係明顯想推彩元上去, 所以係難怪會有人唔高興.

我明恩 佢地就係最鐘意咁樣消費返自己d藝人
出左事佢地都唔會有哂正常回應回答
然後d飯問返自己粒星 d星又唔比講野

只要係馬尾就得
一放頭髮就好蓬鬆

下尾第一張拎住果舊咩野黎

4號咩事

呢個Look真係好靚

應該係，應該係練緊時同佢講

Po遺珠

我們國際女團要去見肥秋

繼續冇工開等入伍
個人活動等於放養

下尾初試性感

想挑我下尾機

佛心公司

武林既惡劣係無得比
最簡單講個例子 本來Lovelyz要搞con 點知有個成員撞左車
武林係可以揀推另外7個出黎用原本con果首驚喜歌cb (撞車之後果個2日)
之後出公告話另外果個成員係因為健康問題不參與
比人踢爆左之後冇比過回應 韓站rest既rest close既close 佢wfc
之後再update官咖就係宣傳fan meeting (原本個con
但都係冇講過撞車成員點同會唔會參加

點解to heart(好似呢個名) 唔繼續出？

屌

韓妝真係啱佢多啲

其實有d怪個邏輯 佢上次邊緣出線 今次都係邊緣出線 排尾幾 咁睇既話唔係正常咩

撞車果個咪我本命囉屌

她的眼光 她的眼光
好似好似星星發光
睇見 睇見 睇見 睇見 心慌慌

日本萬聖節演員

我都係自 算 好似我諗錯方向

偷偷擺低彩櫻CP

完左pd48要重新生活，唔再日日mon post到2，3點
有緣再見喇各位，得閒會入黎望下
多謝大家廿幾個post入面對彩燕既支持
幫我呢個彩燕小fans既金鋼棒留下正皮

推下moe

佢高馬尾真係好正

我只可以話彩元決賽當晚D鏡頭係幾吸到路人票

第二張可以接受，可能睇開佢IG既相，覺得第二張算係好😂

bb人
得罪講句有D似八兩金

其實幾好喎
最少好過佢自拍

之後點？IZONE仲睇唔睇 始終佢兩個都出咗道

都係個句 韓仔BUY佢呢type

btw 真係好少見彩元喊

其實佢速報都上過一次12 都唔算好離奇啊

Tablo學歷件事(半個Infinite之父) 先係最惡劣

唔係, 係我 咁諗既話應該冇人會淘汰

EQ高, 就算知道自己入到果陣都喊得唔勁.

Tablo老豆好慘

佢兩個之間有問題
好耐以前key ig剩係follow我個名
後來唔知點解冇曬交流互動

佢個樣冇表情果陣楚楚可憐
對眼又水汪汪
塊面又冇乜整過
講樣佢真係一啲都唔差

呢間公司係完全冇公關

真心慘
比韓狗逼到病死

越睇越順眼

Sosad 本來覺得唔錯

見過人攻擊佢個鼻

彩元真心正

講樣我一直都咁樣排 我 > sad frog > 清純

覺得佢好清純 認真樣同聲都係

真係流咗兩滴眼淚就完

Lovelyz啲CB時間都係食晒屎

叔叔不行鳥

出道開始已經係專撞大團

我覺得好似微辣TINA

究竟間公司個企劃諗咩...

每次都撞到啪啪聲 好似專登簡人地CB然後都CB咁

TINA愈睇愈唔好睇

可造之材
過多兩年 實力再進化實係女團ace

Destiny 真心神曲
係mv 同撞shyshyshy

輪公司企劃我覺得星船算係比較唔錯

misa deedee有緣再見

宇少就黎CB

之後入到彩燕先笑返,
但佳恩就行鐘炫舊路

兩年半後要返武林, 希望到時武林會捧佢啦.

齊人嗎？

呢輯綜藝有雙原坐鎮 戀愛死亡曲奇嗰part笑到我仆街

啲兩個內地ACE有冇係度？

有自信硬撼Twice掛
幾次CB專打Twice

如果專屬唔係兩年半
可能仲快開新團
到時Lovelyz就夠期

我用Photoscape ，簡單操作

嗰2個應該繼續做火箭未必返

走支那我估

唔會咁快掛 lovelyz而家都ok啊，咁快出新團

究竟韓妝拯救咗幾多個日本妹 好多個嘅日妝真係慘不忍睹

咦係喎

點解我睇果陣覺得佢聽到自己名係有d慌
完全唔預自己入
有種o左既感覺

應該11人我估

武林願意擇下日子先出歌應該冇問題
我覺得武林啲歌一向唔差

呢個女仔幾得意，可以留意下

之前走極都走唔到，睇黎今次CB都冇份啦

點同twice打 唔係想笑佢地但真係冇可能

過埋11月就四週年
女團無男團玩咁長
同埋唔完 放置mode都死

我想佢地攻日多D

好想知miyu 4號會宣布有咩搞作

當見到佢地打signal都可以打到咁強勢 就已經知無野可以阻到佢地去路

依家仲要撞正無限入伍
應該都就快出新女團

睇返張相...
都唔係隱C咁簡單

同意 signal真係好難聽但依然成績唔錯

拎埋年度歌曲

問你死未

第一次聽個時 心諗隻歌做咩野...

真係要搵人教下佢影相

我影相唔叻
但係MIU好鍾意影相置中真係

覺得下尾動態好睇過靜態

首首撞Twice
無記錯 Cheer Up Vs Destiny 撞到 그날의 너 Vs What is Love?
中間TT Signal Likey撞哂

有無touch甩馬尾個gif

你話boss？

我覺得未必係想打對台, 而係想痴對方既關注.
即係博d人睇Twice演出果陣順便睇埋佢地

係 極大存在感

但係場場都俾人炒10比0

當年T-ara都係經常跟3大既頂級團一齊CB, 所以經常冇冠軍.

武林應該無咁醒

佢身高真係 而且綜藝感真係好 唯一可以同指原係con吹到水仲吹到幾funny嘅一個人 康子好似都幾推佢 不過日本人話佢係醜女

第一次聽完chorus已經想熄mv

頂 美羽姐可唔可以s我

諗番以前係幾多姿多彩

呢下撥頭髮

一諗起呀邊個就心up
佢依家仲慘過Miyu (最少Miyu 有得揀其他出路 期待4/9 無論點都對Miyu 係一個改變)
佢就真係好像發夢咁 回歸返洗腳婢生活

果時T-ara + Kara + AS一齊夾擊少時真係好正
4個團都拎過3年冠

T-ara一出道已經好多人留意 同埋條路算係大直路 BPBP就紅到癲左 係之後花英事件

如果WG唔係幫JYP完夢搞到完左自己夢 一定仲精彩 果期仲有4minute

佢地D歌係高質既

好想講...
d衫成日都一樣 唔會悶架咩 佢地又好 d飯又好

俾啲信心佢 話唔定而家嘅人氣留得住

生活得好唔掂？

btw 無惡意 但rumor demo 真係好聽好多 除咗rap
唔知有冇可能聽到初媛cover成首

櫻花 nako 下尾 仁美 miyu
彩燕 佳恩 權B 海允 初緩
再加2個韓妹
無曹婦
一定團粉

嗯

10號轉新公演咪有“新衫”

洗腳婢

好撚正 韓妝真係好岩佢

Akb 咁環保

今日帶左我寶去睇玩具

我諗遲啲番嘅
始終搞到解約都係樂華食唔到兩家茶禮發忟憎

佢應該係煩惱緊買邊一盒比我

啱啱睇過下原來miu係第三梯隊原住民嚟

仲諗住team8可以一齊出道

打獲你就有份

係買俾我你諗太多了

MBK真係廢到喊
當年男女共學 一出已經好有話題
咁都可以搞到隊野 變成咁

即係霉到冇得再霉

話說點解琴日場HKT冇SAKURA?
得MIKU,NAKO

應該係 對佢嚟講似發左場美夢咁

買俾你班細佬咋

Team H
但就算係KIV
唔係大時大節都唔會出

對唔字miu，冇早啲識到你

放個剪埋左嘅出黎先

漸漸我離開都不想宣佈

唔好提 t-ara 間公司衰到

因為呢個垃圾節目知道左akb有咁多潛力股

正

閪到出汁

文字已經形容唔到佢既閪

唔淨係呢套
仲要成個流程都一樣 真係搞笑....
只係d人同話題唔同左 歌都有d唔同既 不過我未煲晒
可能真係我小見多怪
左邊2017 右邊2016

其實咩叫轉新公演？點先會轉衫

見親佳恩d圖就好撚sad

記撚住lee隊入面d寄生蟲

究竟係咩原因驅使佢哋唔推初媛而係推咗美羽出嚟 唔係話初媛實力唔好但佢段rap真係ruin咗成個舞台

公演係一set set咁㗎嘛
a公演唱到咁上下咪轉b公演
轉公演咪有新衫

佢入唔到唔洗對住曹婦
可以陪吓允真

唔會再信咩韓國人睇idol係睇實力

屌哂佢哋老母

指原支配人可唔可以換下新衫

出道組搞成咁等flop

實力論 狗都吠兩聲

最後1pick係鬥死忠 唔好咁天真啦

其實初媛係Main Vocal
Rumor隊無人rap到

仲有堆食花生電視觀眾

識貨喎清

初媛Vocal 實力係唔輸權F (老師講既 但權F Rap 無初媛好 所以初媛先Rap)

姐係前面11集都係廢

竟然俾d花生友亂投仲要7票

食撚屎啦垃閪圾

就係因為無人rap到夾硬推咗佢rap 咁點解一開始唔留個算係可以rap嘅人係度

雖然美羽應該都唔係真rapper

但我好鍾意初媛段rap

佢叫得太大聲 搞到有些少刺耳

根本食花生個堆先係原罪

究竟cube最後會點處理初媛

食花生亂投完你估會幫你買cd咩
音源都唔幫你谷啦
係咪咁撚蠢呀mnet

新團就應該唔加佢 亂加人會好傷

4TUNE8巴絲們上新聞

如果好似前兩季咁多人投你*7 都冇咁大影響

(G)I-DLE唔會啦
Cube下個係咪又係女團都成問題
PENTAGON話唔定比CLC更早收皮
BTOB又當兵
下個點計都係出男團

Pentagon 最近勢頭唔係幾好咩

01係咪有MON POST

路人亂咁投係原罪

miu ，一開始冇pick ，touch之後pick埋，真係好可惜，雖然架賊船真心閪，但總好過返去

聽聞佢係以演員身份入cube

可能用演員身份出道

似男團多
Pentagon今次咁撚大鑊

不過佢地成team咁多人 個個搞生日都要換新衫係煩d既
咁set定一套唔轉又係幾方便既
btw禁開幾個hkt生誕祭都見指原 係咪大人物唔出席呢d細show

禁開櫻今年個生誕 原來有新衫

但係nako今年果個都係同上面2017 2016一樣

爆左同泫雅單嘢就收收地皮

出事嘅仲要有ace 死多兩錢重

小編你好

hello

行Soyeon 路
返去自己招兵買馬

PD其實佢得益好多(有好大既進步潛力)
雖然死忠唔多 但路人好感度高
歌喉ok 又發掘到Rap

小編你pick邊個

有Union咩？
唔識用twitter

本來諗住試下上網search 4TUNE8 睇下有冇noise,點知發現hk01勁貼地

唔好呀
如果真係演員出道 我真係喊出黎
PD望得出佢真係好想唱歌
PD入面已經俾人迫到Main Vocal 玩Rap 同最後一首歌唱得3個字
IZ*One 無人唱得好過佢都有得做Idol
跟住Cube 妹走去做演員
我只可以講 玩野者

重未屌完

有咩屌？

小編可唔可以post埋呢條link?

01專mon連登

因為有啲人要圍爐取暖
我都好想知嗰組啲人每個人係點排

初媛音源入面rap得幾好 係現場有少少失控 但要記住 佢係一個main vocal格硬上rap嘅人 唔好要求佢一步到位啦 連佢都踢埋 所有position會錯配曬
踢miu我灰咗成個禮拜 我揀就實揀屎眼黎踢 跳得明明最差

已經無得追究 最多為Miu可惜
(Rumor 組得返權F一個) (同上年Open Up 一樣 舞台最好但死剩一個)
同埋Miu 去1000%未為一件壞事
始終識到Moe 彩燕 Sad Frog 同Miho

話唔定係其中一個巴絲

雖然過左咁多日
但而家每次見到佳恩啲笑緊既ig post都仲會覺得個心好痛

佳恩依家就係返去as個dorm?

實喊到仆街

但聽講練習生退社好似唔洗賠錢
希望初媛走la

其實點mon, 個post咁多罵人既廢話 先夾雜住啲少少有用嘅信息 要好有心機追po先得喎

i mean 個po名

小編可能平時有一齊屌9某婦
睇篇文似佳恩pick

Cube有無諗過佢同李珠賢點搞㗎
我覺得等等吓就走㗎囉
雖然仲係16不過一成年啲人又嫌你老嗰吓好鬼煩

開頭都鄧下尾去1000%可惜
不過睇埋舞台之後覺得1000%都幾夾
仲令我支持埋彩燕

但我覺唔洗咁急出道，初媛本身先練左8個月左右，練多兩年先出道都得

唔明點解唔派埋佢嚟 驚冇新鮮感?
認真 一定入硬頭12

其實呢度有冇人係支持彩燕 好似冇人討論咁

放心
有櫻推就有人撐彩燕

李珠賢簽左藝人約
基本唔會迫佢玩
唔係間間都係Stone 哩d人渣

無人會想玩2次Survival

咩都笑住面對既佳恩 越諗越心up

the unit 嗰陣已經好多人話珠賢浪費咗 應該48先派佢出嚟

証明係新朋友黎 運動員小飯粒 (前id:食飯痾屎)你都唔識 , 之前到後期每一個post都有 彩燕金剛棒

佢連跳always 都feel到佢係跳得

佢實力好過大部分出過道嘅the unit參賽者

cube 揀人同訓練呢Part 真心勁

Cube 哩方面係真勁
Cube 出品=必屬精品
由初代Beast 到最細趙旴燦(SMTM6 六強)

Cube 最糊(?)既團體已經係CLC
其他 最少都有二線 (Pentagon 首Shine 個勢都好勁)(最新專輯都有成50000銷量)

奶冠林呢

佢人廢 但又吹佢唔漲
男版花瓶? (佢死忠唔少)
Wanna One 又係一線組合
好難講Cube 汁到佢係件垃圾
返到Cube 可能做個門面出道喇

我覺得睇口型其實有可能係講緊彩燕?

洪勝成當年一走
連埋好多JYP不同部門既精英一齊走
跟住JYP直到2014 先重新推過新團
睇得出當年既影響對成間公司既架構係有好大影響
CLC成員實力唔差 衰在冇隻歌爆得起
跟住又不停變風格 吸引唔到路人變死忠
結果師妹團一出 玩完

我其實都走過去akb 同hkt個post睇過,但係擔心唔多歡迎我呢啲因為pd48入坑,始終諗法有唔同

同埋我真係有心去追akb同hkt,雖然感覺好難入手咁,好似好多野要學(以前追少時好似無咩難度,唔知係咪人老咗 ),但都努力緊

唔知點解會覺得導師團好似唔係太鍾意佳恩
啱先重睇多次PD48，見啲導師又無乜點讚佢，同佢講嘢又無乜太buy嘅表情
可能係我feel錯

我都係pd入hkt坑，而家鐘意埋4期生

Cube 出品=必屬精品

完美fail啦
精？邊撚到精？奶共奶出精就有

巴打你想放落template定以後自己po?

pd 入hkt+1

mnet 好成功將原本已經負公信力變成負到加零一

避開佢唔講 真係其他都好perfect

其實中意hkt可去過hkt po傾下

唔洗係度比人教咁多錯誤知識

其實個po係咪都要啲整合
之前嬲得濟唔再整。

不過今次我用member去分，邊個member有新料我放邊到好沒

其實好差好沒
啲光打到好似啲小姐咁

因為佳恩已經係出過道既人, 而且佢一直都表現得好成熟. 所以就算佢做得幾好, 班導師可能都覺得係好正常唔會覺得驚訝.
btw, 佳恩同昭宥嚴格黎講算係同輩偶像, 所以昭宥好難當佳恩好似學生咁樣教.
訓教先~

咩錯誤知識?

我都會得閒就過去睇下嫁啦,諗住有新單就開始買,到時再研究埋握手會個啲,而家追返以前啲綜藝先

hkt綜藝可以睇下呃飲呃食 小伙伴 先

唔知點解由最初睇權f到依家都覺得佢某啲角度有啲似sana 有無人可以解答到我嘅疑問

段苦應該係講緊一開始練主題曲好辛苦 係B班嗰陣

你應該問點解唔係推雙屎出嚟/點解高宥真唔夠票搞到冇人唱rap

我覺得個感情好夾歌詞 佢最大聲嗰段rap之後權又大聲唱副唱嗰個高潮位好正

好似而家已經練咗差唔多兩年

CLC唔係成員問題 係個團推得唔好

追返以前啲番(十年係有啲多嘅 可以由總選同紀錄片入手）就會明post入面巴打嘅諗法架啦

BBQ歌歌詞真係好感動
肥秋肯作真係無得輸

之前有人cap 左李昇基宣佈佳恩前既表情。
佢咁有經驗藝人都睇出mnet撚人撚得太過份

而家咪出哂事

你哋班癲佬夜媽媽都推到
21頁lm

結果咪又係

呢個真，當年寶拉、佳恩一齊玩偶像運動會

spotify依個垃圾仲未有

漏圖

因為Sakura同Nako，Miku係唔同隊既
Sakura係Team KIV, Nako,Miku係Team H

竟然有人記得好感動

過多一兩日啦

絲你又咁早起身

48g咁多人，日日都有公演，日日都轉新衫破產啦

西鐵好多人 一去到天水圍啲人狗沖入嚟

唔知post 過未，即係換位confirmed,膠都廢事俾

IAM聽到媽媽把聲仲SAD過我係1000%聽到MIU把聲

都話直接換位㗎啦屌 比人換嘅仲唔係媽媽彩燕甚至MIMIMI

即係點

即係有人肯肉體交易換到位?

fanpage個友係唔係真係咁鐘意_____啊

問題：你係MNET高層會想要邊個嘅肉體
______送比我都唔要
我覺得係公司見排名唔對路直接比錢換

翻八半想死

最怕搭西鐵

條友啲料都幾猛

呢個應該係相關人事，之前消息都中，佢返呢個po即係個結果同佢之前收到太大出入

我都係

兩個星船加武林

冇得揀

發

YSSW

有三四日八半 想跳樓

好慘

其實我都係

諗起八半已經唔想郁

現場票影響

1個sms7票都夠做低哂高排名班友

6點起身

邊個天才咁少票都*7

未訓
btw 八半點訓 通頂返完再訓啦

叻到

仲唔瞓

所以有班冇盲既韓網友咪話係操縱過程

呢排返夜

竟然仲有清醒嘅

淨係睇rumor淨返果6個點都係踢下尾啦 都唔岩feel，仲有李詩安一定唔會係兩組入面跳得最差果個囉

MIU去性感路線

唔通拉下髮帶咬下唇就性感咩

八半 訓醒開眼就要出門囗

我又唔覺得其他人會啱feel得過下尾喎

My first pick 夜娜

可能性感係要好似權F咁先得

權f高冷路線正D

屌聽日先開sem 但我而家已經自然醒咗

佢look at my 黑bra

我覺得佢跳peekaboo無拉髮帶咬唇個feel都好jeng wo

電話聽返好きになっちゃうだろう
其實段9叫好唔match首歌

啱啱wiki 睇返原來iz*one 得權F大過我

依加彩櫻奈美唯一出路係咪公司開日本子團

諗多咗

BBQ歌係邊首？點解叫BBQ？

最後大合唱個首

又要返去睇佢直拍

꿈을 꾸는 동안
係咪講緊呢首？

決賽直拍唔知幾時有

係

應該係

應該無啦 睇落無放咁多部cam影佢哋每個人

廢青起身

輕鬆啦

廢青一路係港鐵肉搏一路遲

其實起咗兩粒鐘

渣ge
我食完早餐攤喺床

做廢青都咁早起身

其實聽到有啲眼濕濕
編曲正 肥秋啲歌詞仲正

星期五上到七點屌

點解BBQ得 _____同椰奶有飯fancam, 其他飯死咗去邊

早起好啊

之前我幾個月都係keep住 晏就4 5點瞓 夜晚十點十一點醒
變咗成個凌晨唔知做乜9咁

佳恩好似有兩三段fans拍

其實我到見到班淘汰咗嘅人係度喊先眼濕濕 見到曹婦真係濕唔到

屌依排睇禾珠太多
聽聽吓歌以為係禾珠

以前我返九至二 得一日至四 好爽
我寧願早起 早走

恭喜你成為珠推

憤怒

隱性珠推

非引戰非洗白
nako同允真
後面佳恩個樣

以前中學都係咁啦
六點就醒

家下廢青生活過得太廢

時光機咁都講得山山

屌

OH YEAH YEAH YEAH

cool 呢

頂
佢得幾秒鏡頭

哭是沒有用的

睇前面幾句同後面嗰句真係唔知佢真膠定假膠

朝早一推

好明顯假膠
我懷疑呢度巴絲做

大學一個星期返得一堂都得啦

終於放小息
食住媽咪麵LM

Global Girl Group 121 要走花路喔！

要追gdp

第4點笑死

巴打過唔過3

唔係寫到咁都要寫明係曲線呀?

難分真與假

過

日飯？

已經上緊堂

黑都黑唔啱

我已經追唔返

我未試過為泡菜團課
見到尼SET野好撚想課

gdp好似水咁不停流走 想死

我好想比錢啊MNET也快啲幫下我

我計過cgdp 過返3我今年要科科A

嘩

咁不如算啦

一早放棄呢樣野 點都追唔到

所以我求grad 前過3算啦

好彩gdp 唔太重要 grad 到就得

當年嘅佳恩真係成個細路女咁

當年得18歲咋 梗係青春可人啦

佳恩果然縱火犯

94年卜卜脆

GDP

其實你係咪想講gpa

巴打
請問舉牌呢張有冇原圖

唔係不嬲係連登講gdp = gpa 㗎咩

日頭都傾閒計

日頭先得閒鳩up

我記得當年睇音放直播睇住佳恩出道
不過AS嗰陣仲有正雅UIE NANA出曬名嘅
無點留意到佢
然後AS 13年之後都無cb
見住一個二個畢業轉公司
有時都諗佳恩同俐英點算，佢兩個都未出名
結果時間原來過得咁快
咁就五年啦
佳恩要番上台表演竟然要靠生存戰
仲要俾mnet玩無得再出道

隊唉鬆未有新料嘛

諗翻初戀都已經係一三年嘅事 出年AS十週年

lizzy個d都沉哂

之後仲有壇P社玩謝AS飯
搞到關曬站
真係正一垃圾

BORA

Lizzy一轉公司即刻有番嘢做

如果當年running man佢無下車 可能成件事唔同哂
不過無咁多如果

琴日碌fb見到有個咩網絡綜藝

記得lizzy有講過想comeback
但係p社冇錢

AS好多個其實都唔錯, 又靚女實力又唔錯, P社真係垃圾公司黎

我以為自己已經無事，點知一起身見到呢張圖
真係好撚嬲
企中間嗰個無台型
後排中間嗰個無表情

呢幾日係咁Loop final 嗰兩首歌
其實我覺得好好聽
一諗到佢地會變做有曹婦在內嘅呢團嘅歌
即使有第二小隊佢地都唔可以唱
無得聽miyu sherman嗌個高音
仲要壽命一定俾呢團兩年半短
仲要見其他地方啲人好似好期待咁(張圖台灣出)

我真係接受唔撚到

我始終覺得佳恩同某婦個排名係比AJY調轉左...當晚佢冇催票又冇C過又冇爆點既情況下, 係冇乜可能突然間由10幾名爆上去第3.
淨係講知名度, 佳恩都大勝佢啦.

_____食屎啦

佳恩和一個日本妹都應該俾人換左。
d公司九成九又用民族情仇壓落黎要改名單

屌佢老母都費事

講個笑話
韓國人睇實力投票

咁我錯

當膠真同權嬸可以靠本身既鐵票守住出道位既時候, 佳恩係冇可能守唔住.

其實而家都已成定局，真相我地都冇乜可能會知道
我淨係知有只要有第3名係依隊入面，我一定唔會比錢佢使

佢哋唔係覺得曹婦好有實力架咩
佢哋鍾意聽鳩叫嘛

你話冇黑幕我都唔信

所以4個Mi 冇可能一個都入唔到

留錢比4tune8應援好過
力我出唔到 design無能
但見之前有韓飯想整到印出黎送比佢地
到時有需要出錢可以出聲

屌到冇火

彩燕個12名都係

狗都吠

已經唔想再鬧

老老實實邊有可能跌得咁誇張

屌到冇氣

佢係1000%真係好爆

第2嗰個跌到15仲誇啦，明明10週惡剪完11週都冇大跌

佢根本Cary成隊

Carry

睇完即刻想pick
可惜要電話認證

佢俾啲信心自己就夠啦

今日？

新朋友？

大家係咪做唔到唯飯 我都好憎曹婦但又好想支持膠真 個心情仲係好複雜

高舉彩櫻大旗

唔係
1/9

又爆post
想做伸手黨

AJY好心你做馬都唔好做得咁揚吖

我都係
仲有櫻
但係______真係BLUR都BLUR唔走

11人團

個請願搞左幾耐？哇已經9100人

kkbox幾時先有

spotify都未有
等下先啦

Apple music聽左幾日

iTunes 第二日已經有
好聽不過越聽越嬲
唔想首歌屬於曹婦

其實下尾去1000%組都唔係壞事吖

其實呢個團就算點死 2年半班人都應該出到道
wm starship wolim 都睇得出係未來團既主力
係曹婦 牛B 青蛙 同清純完左唔知點

我都係 喊出黎

_______MAIN VOCAL
首歌幾好聽都冇用
一去到個高音位聽到______把聲

已經聽到記得佢唱邊句
Nako得一句 舞台頭2分半無左影
Btw Miyu主唱少part到傻

要接受48g文化，單推一個mb

權F喎

IOI之後已經睇化咗呢樣嘢
Wanna one 有個尹智聖大過我已經好安慰

仲有初媛個媽爹娃又係
好d嘅係權F句高粒有預佢

呢到好多人應該大過曬呢12條女

Miyu嗌嗰part 竟然wide shot
而唔係俾近鏡大頭佢
痴撚線
呢首歌主唱永遠都係miyu
曹婦團嘢出呢首我唔會買

Miyu唱時影遠鏡 到底mnet有幾憎佢

輕鬆

真係諗起某婦係主唱就聽到唔想聽
但其他班女真係好慘

kkbox連concept評價都未有

有冇人記得bbq歌叫咩名？

等左幾日都未有就去左ITUNES買LU

LOL 有曹婦 牛屎都變左牛B

睇返張相 center無氣場 後面一堆面癱企到不知所謂咁 完全無嗰種專業女團feel

張圖key ga...

有花瓶s影出嚟都唔差得遠

我知 係本身張宣傳相 但點解影到咁

꿈을 꾸는 동안 (夢を見ている間)

唔該巴打

不過之後影應該會好啲嘅

joox直情一首都無

ching真心定假膠呀 48g文化幾時係單推

so far我睇48G 都無個好似曹婦咁黑我憎

Apple music齊曬

轉行加入489大家庭喇

宜家望落禾珠都無咁黑人憎

兩舊都係屎

不了 禾珠無曹婦咁黑我憎但都係屎

仲要之前淨係影佢唱唔到果幾幕
然後佢終於唱到就唔影佢大頭
搞到我而家都唔敢睇返佢地條片
睇一次sad一次

天地堂

禾珠要番來喇

話說禾珠po冇人開

叫佢死撚開喇

曲到圓

佢d相幾好笑

[black]見到1000專登唔覆[/black]

Same here

希望各位繼續係佳恩身邊守候

膠 但肯定十個有九個人唔會團推

識玩啊佢

啱啱睇番，都幾好笑

咪召喚啦

hkt大家庭好團結 輕鬆箱推

用開an機 慣晒用電腦down mp3檔 用google drive過入電話

去到頭3我都好開心..諗住係元英,sakura同佳恩架啦
DLGH點_解會係曹婦...我真心唔明
唔係假_到咁啊...我個下即刻熄機唔睇佢講野
p.s.6個膽我中左5個...點都會追IZ*ONE
但miru入唔到係有D可惜, 佳恩入唔到直頭心痛

受到好大創傷

係喱間濕鳩公司啲女先吸引到我

只有星探部先做嘢嘅垃圾公司 但啲女真係好撚吸引

佢D女全部長腿姐姐

頭3反而做彩燕 櫻 佳恩

有樣有身材有身高

我追緊嗰個唔係。。162

去到頭三我以為係櫻花彩燕佳恩
第三出犯婦人然後一位後補出元英櫻花
我真係全程黑人問號

極同意

我唔會走㗎

我都以為係

Here

本身以為一位候補 佳恩櫻花

有太多元英粉...
我係估彩燕係第12個人
但真係發夢都估唔到佳恩入唔到
我心諗佳恩點算啊..佢已經破釜沈舟啦

見到元英即刻屌老母

部份關事 貼唔貼得

我都唔想亦估唔到佢第1...
我心諗JM9...我睇緊咩野

真係只有sakura先配做C位
母胎center？不了

元英都正路呀。。。係曹婦唔撚明啫

hkt啲大佬唔歡迎我

1 3 4

好似今日去日本同秋元康傾合約

469

奈子阿婆衫

傾到反枱

番去應該就畢業架喇

躝喇469

咪鬼上賊船啦 又要拖航母 陣間日韓都攻唔掂又要俾人屌老母

睇你名就算把啦你

預祝傾唔成

你要袋住先都沒人阻你,不過準備好睇佢地啲綜藝膠真旁邊永遠有個曹婦係度攬頭攬頸啦

你明唔明...佢好似咩都冇做過就畢業
浪費左咁多年青春...成件事係幾咁....
我都唔想講落去....個心揪住左

tmr呀

去到第3位叫名，心諗佳恩差唔多叫名，見到嘈婦出嚟屌咗聲
去到一名後補開始淆，佳恩呢？彩燕呢？奶粉英唔係臨尾爆返上去呀嘛？
全程排名嘅心情係

希望AKS唔好真係咁ON9專屬合同呀

只可以話佢仲未有個種c位氣場

係喎記錯左今日4號

韓狗永不錄用

仲留係p社就真係贛撚鳩了

原來正式叫哩個名已經叫咗一個月
但無奈打後兩年半間都會繼續提起哩個名....

海允

完全係當晚嘅心路歷程

去到第三之見仲心諗某婦同奶粉英都無咁好, 都仲諗住雖然唔齊想PICK既但都會買碟支持, 點知.......

我既top3永遠都會放係心入面

究竟正路係邊
1位後補係奶粉之後我嘅反應係

細聲問下其實有無人會追IZ*ONE
入左2個pick
以前睇選秀都燈死唒啲推

會唔會同個名有關

我夢想中的top3

你可以代替奶油開個唉鬆POST問

天地堂冇hall住惟有露宿拉把

我會追...因為有我嘅nako醬係到

FB見到SOYOU今日黎香港拍畫報

算吧啦

認真個晚同d fd睇真心以為佢12/入唔到
可以接佢番屋企

有冇人同我一樣第一個感覺一位後補係Sakura同Miho

當時我仲以為元英落馬 因為膠真入到
點知

邊兩個

實有啦 時間問題 到時睇下油飯可唔可以係連登生存 禾珠同曹婦應該係連登日韓界出曬名

我以為STARSHIP只入一個
結果

我真係覺得，佢哋入頭三
咩名次都好我都無所謂㗎

拉把好多人瞓btw我未開sem

元英就不了

呀邊個係1000%都好正
係套衫同touch有啲似
冇鏡頭真係硬傷

(當然如果佢係rumor既話可能爆過頭兩次)

fuck mnet

我仲好期待禾珠個晚有冇現身跳pick me
睇下佢個閪樣可以有幾閪

我以為武林都只入一個

元英當然不了
講緊彩櫻恩三個係頭三
名次係點排都ok
唉

結果YSP變撚咗做YSSW

Sem頭冇咩人 幾靜幾好訓

少咗禾珠比賽少咗啲話題都係真嘅
話唔定啲花生會再炒得勁啲

露宿4個鐘啊我屌

想喊

係唔係要召喚嗰個著名嘅GIF

咪喇

個陣首播個期
d post都推好快

其實到公佈奶粉同櫻花嗰陣我仲未意識到係公佈頭兩位 我以為係講緊兩個係度爭第二 第一候補未公佈 我仲諗緊 佳恩去咗邊

呢家咁真係唔想追

睇緊直播個陣見到 大叫左jm9 完全估唔到

影佢大頭比人知佢咪咀咩 佢果9粒字有4把聲合出黎架 wide shot咪好

邊個會估到

有錯既你可以係度直接更正

本身我預奶粉同安宥真入其中一個 安宥真入咗奶粉應該落馬 仲開心咗一陣 點知屌你嗰high變咗center

有邊個唔係咪咀修過音 係咪可以全部唔洗影

呢個節目唔係公司配票對決 係日韓對決

我都以為最後3個係彩燕、佳恩同櫻花
我當時已經屌緊冇MIU同MIYU
點知佳恩都收埋皮
彩燕都差D收皮

講起又嬲過
邊有可能彩燕係12
上星期都第3
網上面愛國FANS個個都話ALL IN彩燕嬴CENTER
全部調查彩燕OP領先1倍
DLLM 12位?當我地傻架真係?

Mnet根劇本做野姐
屌

張元英係AJY指定C位，有乜可能會入唔到，
係估唔到櫻花會輸姐

禾珠做左WIC仲稀罕你個izone咩

禾珠喺雪櫃都出得返嚟

Solo ig係真㗎喎

容俊follow得點會假

宣佈第三名時話參加過兩次生存戰
連somi都以為係彩燕，點知

事實證明無人覺得曹婦入到頭五名

其實有冇咁多10s代呀....

假如真係有 咁又點解無一次入過10名以內

一切都係AJY PICK

沒如果架啦,盡力推4tune8成真好過

再貼埋佳恩個表比一比

你信佢會比日本人做C
依家仲好，只要有兼任，唔使綁死佢

Pjy48

Ajy

其實PD48真係完左
依家講咩都冇用
屌都屌都冇力啦
推下4TUNE8算啦

Somi見彩燕係12位候補個樣緊張到

唉開返之前down左既pd望兩眼 覺得前11集都係一場鬧劇..

去完第11集已經完左架啦

班女咁努力 結果一切係睇ajy心意

我唔意外係AJY PICK
係估唔到佢可以做到咁撚仆街姐
我真係天真得太過份

其實真係唔明到底MIYU做咗D咩得罪AJY

但佳恩仲未follow

冇留意崔容俊follow solo，但見到佢tag埋崔容俊，我就信了

更加唔明佳恩得罪佢乜

見到巴打話自己更新遺珠消息
miyu同chiyori話4/9晚會公布新搞作
大家可以密切留意
送上miyu清純到爆嘅相

依家又聽聞佢9月4既公佈係關於佢係韓國會有活動
唔知真唔真, 係就好

到現在為止 真的很感謝大家☺️❤️
大家好，我是Pledis的李佳恩。
一開始對於出演Produce48感到很害怕。
第一次競演的Peek-A-Boo，Side to Side，I AM，被我迷住了吧？ ，夢見夢時，還有Pick me，真的，通過這麼多的舞台，我得到了意料之外的關心和愛，比起恐懼更多的感受到的是幸福。
將這些幸福的瞬間作為禮物送給我的國民製作人們！
一起創造了珍貴的回憶的所有練習生朋友們！
一起拍攝的給予我們愛的Produce48工作人員們！
一直都相信我的Pledis的家人們！還有長時間裡等待我的粉絲們…
我對所有人都懷著一顆感恩的心！
我認為這次的Produce48對我來說不是最後而是開始！
以後也不會放棄，為了能再次出現在各位面前，我會一直努力的，請大家不要忘記我，多多為我應援哦
我還有很多很多不足，但各位以非常溫暖的而不是冰冷的視線來看待再次挑戰的我，真的很感謝
為了能報答大家的應援，會繼續努力的！
真的很感謝大家，我愛大家！
佳恩敬上

老

g持你啊佳恩

最驚AKS賣女

冇得罪 純粹係佢個VOCAL位 已經有左人選

一日未放消息一日都唔敢9估

尾哥好正

又係直男自拍

尋日我sign時900幾人

走直男路線都幾正咁

人嚟教下呀邊個影相

有棍巴表示我都仲影得好過佢

今次有冇韓仔去青瓦臺要求處死AYJ??

佢哋好滿意賽果

巴打共勉之，我好想支持仁美 但有曺婦 我都好複雜 只可以買card過日子算

佢哋不知幾滿意今次結果

係我地推緊4tune8既時候
韓國好似推緊隊叫YBY

有咩人係入面？

多唔多人理先

98 97 96 巴打揮手區

YBY stand for?

呢幾日我係咁撚自己佳恩份劇本最尾個部份係未俾佢
AS Raina上個星期出Solo 歌。我不停撚自己P社係想試水溫(點解一個2013年停左既女團，早唔出，遲唔出，係PD48最尾一集先有團員有動作），係唔係代表佳恩出唔到其實係AS會comeback 。會加埋允真comebavk。希望唔係自己撚自己。

我就綜藝照睇歌照聽
係一蚊都唔課

有曹婦就自行SKIP啦
有3日+彩燕好難理都唔理

冇怡人就正

97巴留名

屌大一年冇得揮

有冇DETAILS?

今日升中四

我諗唔明點解有怡人
係個論壇入面幾乎有佢D Fans出聲

98揮下先

其實北姑幾Fit，做乜野反佢，
不過我就唔信高朱同Miru會玩，
Miho,Miu,Miyu呢班2打6就易傾

蝗是原罪

高朱-做總監督
miru頂啊彩

FIT鬼咩 咪又係花瓶

其實呢隊唔差

隱形人 一d特色都冇 頂多就係打住中國人呢張牌

我岩岩係到FF 如果對izone 去到日本活動 高朱用總監督身份同場會係點

邊度講？
唔通4/9會傾埋第二小隊？
好大期望喎

想睇呢個場合曹婦繼續戴章

廢囉

如果miyu出碟會課幾隻支持下

都係花瓶 韓國製同中國製既分別

我真係好唔捨得佳恩
P社我求下你俾個機會afterschool啦

花瓶黎講都係次貨級別

鍾意音樂打動人呀嘛 雖然唔係首推你 但會出隻碟回應返你嘅努力

Made in China

睇中字全部都係王怡人啲粉絲盲撐 少兩秒鏡頭又話無鏡頭 呢幾集都費事開彈幕 十成十班人會話韓國人反華所以唔投王怡人

唔知係咪made in china 冇期待、點知真係岩㗎

高朱: 叫我總監督
娜+膠真: 雞多就雞蛋啦

請大家不要忘記我 我唔會唔記得你架！等你！

掉死佢地

追你個id

毒唯

10隻

PRODUCE48遺珠暨屌柒mnet討論區(9) 4tune8要成真呀 講咩

1.對韓國零食推介

2.媾女王高朱

殘體慎入

3.估唔到EriiBB人緣都幾好

4.miru個ig post 講禾珠鼓勵佢

5.180902 nako mail 殘體中字

6.神瓏教教主:
各位巴打share多D自己pick
始終開呢個post係想keep住睇其他遺珠

7.下尾寫真

8.hkt10號公演

9.4TUNE8巴絲們上新聞(hk01你入唔入去俾view呢

10.呢間公司相當有可疑

11.尾哥

btw check check

我覺得怡人跳舞好過minju同清純

load唔到圖

成日見到孟浩巴做整合

多謝孟巴

幫做緊野既巴絲追po姐,自己遲啲有野想睇都可以搵番

整合返嚟喇

都好過美波阿媽既

幾多年後既事?

話明FF 梗係依家

好快了

FF 4號見肥秋要見埋佢添呀

小心Mion搶左你個位呀

btw有人話p社接手izone既話
可能佳恩會做指導/導師？

笑左

放飯留名
又直路

今次放娛樂台定音樂台

咪玩啦 又想玩多次佳恩呀

我之前都ff如果高珠入左
佢sr會講咩呢

有得個seventeen同社

轉至微博

「秋」
2018/9/3, Mon 11:18

發現秋天！
今天的早飯裏有栗子喲^ - ^
已經秋天了！開心！開心！
想吃烤白薯っ♪

禾珠真係復出
禾戰會戰勝歸來

cls

夠啦

長頸鹿ig
佳恩ig
下尾寫真

我啱啱先知咋老細

我覺得成為唔到ace就話想做總監督真係接受唔到
利申:非高朱推 非美音黑

第一post舊圖黎

（當年arsenal official都follow左假路斯基 ）

推po

save咗落drive 唔該晒人生巴
btw我係絲

咁tiffany係你老公啦

大家咪走呀

收晒油

又入大直路

最後直路

助攻

推

ace同leader嘅工作好唔同架喎
高橋南都唔係ace啦

下個po 再踩油